覺唔覺蘇永康好似 Lucian ????

而我不知道Lucian是誰
但係好憎蘇永康